{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61229&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평보랏빛향기스파펜션"
    },
    "text": "客室紹介: - 各客室には暖かいヒーリングスパ施設とプライベートな個別テラスが設置されています。 - 夏場は広い屋外プールと近くの渓谷で涼しい水遊びとともにヒーリング旅行ができます。 - 年中利用可能な個別バーベキュー場を完備しており、暖かくお楽しみいただけます。 客室情報: - 全客室でスパを無料でご利用いただけます。 利用可能な時間は23:00までとなっており、入浴剤は使用できません。 - 屋外プールは夏期に運営し、2023年度には運営を終了します。 利用時間は入室後~9:00までとなっており、大きさは横8m、縦5m、奥行き約mです。 水着とラッシュガードを着用できます。バーベキュー施設: - 炭とグリルはレンタル可能です。 2名様5,000ウォン、3~4名様20,000ウォン、5~6名様25,000ウォンです。炭の申し込みは20:00まで可能であり、利用時間に制限はありません。 - 年中利用可能な個別バーベキュー場が完備されており、個別テラスでバーベキューができます。炭とグリルの持ち込みは不可能であり、当日現地でお支払いください。 - 定員を超過した場合は入室できず、外来訪問客は入場できません。 - 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 - 全客室へのペットの出入りができません。 - 保護者のいない未成年者の宿泊は、摘発された場合、強制退室及び払い戻しは絶対できません。 - 画像は実際とは異なる場合があります。 - 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 - 客室内では火災発生の危険性が大きいもの(火薬、爆竹など)の使用はできません。 火災による責任は利用者にあります。 - ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 - 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 - オンシーズン中、一部の客室料金が変わることがあります。 - プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "各客室には暖かいヒーリングスパ施設とプライベートな個別テラスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間や制限はありますか？",
            "answer": "スパは無料でご利用いただけますが、利用時間は23:00までとなっており、入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "夏場に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夏場は広い屋外プールと近くの渓谷で涼しい水遊びとともにヒーリング旅行ができます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間や規定はありますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営し、入室後から9:00まで利用できます。大きさは横8m、縦5m、奥行き約mです。水着とラッシュガードを着用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキュー場が完備されており、炭とグリルはレンタル可能です。炭の申し込みは20:00まで可能で、利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何名まで利用できますか？",
            "answer": "2名様は5,000ウォン、3~4名様は20,000ウォン、5~6名様は25,000ウォンで利用できます。定員を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "全客室へのペットの出入りができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は摘発される可能性があるため、強制退室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設で調理できるものはありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 621,
        "QA": 467
    }
}